各代購口罩的黃店， 喺口罩盒面貼反送中標語先賣有無得諗？

各代購口罩的黃店， 喺口罩盒面貼反送中標語先賣有無得諗？

透過賣口罩做移動連儂牆

多謝你地為香港人張羅

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

D無恥藍絲買完咪撕左佢
最好就憑FB IG TG+簡單問題
check左係黃先賣

問五條口號/ 事件/ 人物，好似杜汶澤yellowOpenrice咁
真黃唔會覺得煩，偽黃/ 藍先會嘈好煩等好耐

用抗爭融入抗疫